去exchange出發前冇買到旅遊保險，而家想買番，有咩方法？

我八月中就離開咗香港去exchange, 而家人在美國，會讀書讀到十二月中。咁本身學校已經幫我地買咗旅遊保險，受保期最盡去到185天，咁我見我exchange同旅行加埋嘅日子都係185天之下，以為佢會保埋我完sem之後果段段私人旅程啦，點知近排send email問學校問清楚先知原來份保險只會保exchange期間嘅personal trip, 而安排喺exchange前後嘅personal trip係唔受保的 咁跟住我就諗住上網搵其他唔同旅遊保，但好多份都要你出發地同旅程完結嘅地方都要喺香港... 想問而家仲有冇其他選擇？定係而家淨係可以買美國當地保險公司嘅保險？但我personal trip出發地係美國境內，完結地係香港，兩個地方唔同，又唔知受唔受保...

自己用過呢間：